驗證自己係燈神定波神嘅方法

今晚七場英超,最啱去驗證自己估波實力,睇下自己係保羅定lulu

紐卡素 : 愛華頓 = 1 : 2
修咸頓 : 李斯特城 = 3 : 1
史雲斯 : 曼城 = 1 : 1
利物浦 : 西布朗 = 3 : 0
曼聯 : 般尼茅夫 = 6 : 2
熱刺 : 白禮頓 = 2 : 0
韋斯咸 : 阿仙奴 = 1 : 0

估中5隊星期六再嚟多次

串起左 呢鋪fat啦 多謝樓豬